買新iphone 7 會唔會比iso 拖到好慢?

iOS?

ios11.1

ios 點讀iso?

ios

唔裝window iso 應該冇事

唔明點解出左8/X仲會有人叫買7

8同X用緊A11已經同7差成倍 影相又靚好多

仲叫人買7果D係咪搵人柒笨

就算8vs6s 影相都只係好少少

放全新iphone 7 matt black 32GB LL機
ios10.3.3
3000跟所有未用配件

其實iphone 7 plus同8 plus差幾遠？
睇過官方網站個規格比較，好似唔太大分別？
但係價錢上就真係差好撚多

講真iphone7 🙂plus 仲輕仲薄

會啊，佢應該將而家賣嘅iphone 7 up 哂上ios 11

快30% , 用電減一半

外型唔會睇得出有幾勁

用過就明

agger

你究竟係咪唔知用wifi同lte用既電差好遠？一張相係4g一張係飛行加wifi既?

今個版本順，下個版本疾
蘋果賺錢一定係推多啲功能
等你部 7 應付唔到 D 新奇功能

iPad 就係例子
每個版本對 RAM 需求愈大
我買部新機返嚟，轉頭已經無新功能用

你買舊機就預咗唔好更新
蘋果擠牙膏真係世界級仆街

但係呢幾日我主要用嚟打機...

你玩同一隻game，用數據同wifi既電都係有分別，而且係好大果隻

點都好，至少都睇到8 plus係核電

行貨？有意，留聯絡方法。

蘋果擠牙膏都叫世界級
intel咪宇宙級

我用6s開wifi打機都核電啦你咁講

10.33真係勁慳電，11真係想死